scalaire noté \markdownRendererDollarSign{}(:\markdownRendererPipe{}:)\markdownRendererDollarSign{}. On pose \markdownRendererDollarSign{}\markdownRendererBackslash{}forall:x\markdownRendererBackslash{}in E\markdownRendererDollarSign{}, \markdownRendererDollarSign{}\markdownRendererPipe{}\markdownRendererPipe{}x\markdownRendererPipe{}\markdownRendererPipe{}=\markdownRendererBackslash{}sqrt\markdownRendererLeftBrace{}(x\markdownRendererPipe{}x)\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererDollarSign{}. 1. 1. Énoncer et démontrer l’inégalité de Cauchy-Schwarz. 2. Dans quel cas a-t-on égalité? Le démontrer. 2. Soit \markdownRendererDollarSign{}E=\markdownRendererBackslash{}left\markdownRendererBackslash{}lbrace f\markdownRendererBackslash{}in\markdownRendererBackslash{}mathcal\markdownRendererLeftBrace{}C\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererBackslash{}left( \markdownRendererBackslash{}left[ a,b\markdownRendererBackslash{}right] ,\markdownRendererBackslash{}mathbb\markdownRendererLeftBrace{}R\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererBackslash{}right) ,:\markdownRendererBackslash{}forall:x\markdownRendererBackslash{}in \markdownRendererBackslash{}left[ a,b\markdownRendererBackslash{}right]:f(x)>0 \markdownRendererBackslash{}right\markdownRendererBackslash{}rbrace\markdownRendererDollarSign{}. Prouver que l’ensemble \markdownRendererDollarSign{}\markdownRendererBackslash{}left\markdownRendererBackslash{}lbrace \markdownRendererBackslash{}displaystyle\markdownRendererBackslash{}int\markdownRendererEmphasis{\markdownRendererLeftBrace{}a\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererCircumflex{}\markdownRendererLeftBrace{}b\markdownRendererRightBrace{}f(t)\markdownRendererBackslash{}mathrm\markdownRendererLeftBrace{}d\markdownRendererRightBrace{}t\markdownRendererBackslash{}times \markdownRendererBackslash{}displaystyle\markdownRendererBackslash{}int}\markdownRendererLeftBrace{}a\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererCircumflex{}\markdownRendererLeftBrace{}b\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererBackslash{}dfrac\markdownRendererLeftBrace{}1\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererLeftBrace{}f(t)\markdownRendererRightBrace{}\markdownRendererBackslash{}mathrm\markdownRendererLeftBrace{}d\markdownRendererRightBrace{}t:,:f\markdownRendererBackslash{}in E\markdownRendererBackslash{}right\markdownRendererBackslash{}rbrace\markdownRendererDollarSign{} admet une borne inférieure \markdownRendererDollarSign{}m\markdownRendererDollarSign{} et déterminer la valeur de\relax